有個靚女同學貌似追我呢條毒拎

個女仔好主動同我傾計，又成日關心我對我笑 係我諗多左定點

利申 A0 乜7都唔識

你靚唔靚仔？高唔高先？唔係就係你諗多左

樣一般，唔算矮

人地關懷弱智人士姐
笑係笑你on9

去馬啦,唔好令你將來後悔

點去 真係唔識 我本身份人好被動又唔talkative

唔算矮即係幾高

差少少160

都有172

你平時係咪鍾意拎住個放大鏡嚟睇嘢㗎？

咁答得就知你樣衰加矮

咁你收皮啦 一世毒撚

食左先講

利用你去營造一個善良嘅形象咋

好正常姐，有d人係會主動關心下d毒撚，好似d義工去探訪露宿者咁

收你做兵

人地做哂主動都唔識上 抵你A0

轉隔離post

幾岩用

女同學